大學生揾錢一問

認真問
各位巴士打讀大學果陣有做咩工？
事關想揾番D洗用
依家一星期有兩日幫人補習，但唔夠用

利申 男

推

Sales囉

做馬會

做甲

鴨

sales 呢個月搵緊6000

馬會有咩可以做？
求details